人民日報：投票結果只能由全國人大常委會作出判斷和決定，選舉主任並無權作出判決。

冇汁就拉

高招

衲dee係咪辭咗職

輸就輸，未膠出國際。

屌咁選嚟做乜鳩， 做show 咩

唔洗去poly都要被dq

我都唔知可悲定可笑

Push

狗報有咩講唔出

挽留

又干擾香港內政